# Mini_projet_webserie_2022

https://gitlab.com/Rebson/mini_projet_webserie_2022.git

Les Rebson_Series sont des pages HTML sur la série Naruto, ce site en possède deux en sont actif. La première présente les personnages suivant:
    1. Naruto Uzumaki
    2. Minato Namikaze

La deuxième:
    1. Itachi Uchiwa
    2. Sasuke Uchiwa

Les présentations sont brèves et nous donne un résumé sur le personnage, vous pouvez retrouvez la source de toutes ces présentations dans la page "Père et fils" et la zone "Fandom" qui vous redirigera vers le narutowiki.
